伊拉克10月1開始爆發全國性示威 已死93人 傷1600多人

「把我們殺光，或者我們把政府換掉」

伊拉克10月1日爆發全國性反政府示威，成千上萬年輕人自發性走上街頭，鎮暴警察頻與未武裝的民眾發生血腥衝突，使用水砲、催淚瓦斯、橡膠子彈甚至實彈來對付百姓。

伊拉克政府宵禁、斷網、實彈鎮壓。
目前至少93人喪生，1600人受傷。

-

香港、印尼、伊拉克

民主得來不易，台灣人千萬守住。

//

全世界陷入示威潮 唔知香港係咪其中一個因素
雖然印尼同伊克克同香港嘅環境同人差太遠
不過香港人都可以借鑑一下人地嘅示威嘅水平
唔係批評啲咩 但香港暫時仲未配得上什麼獨立
包括我自己係一舊垃圾
大家加油 我深信香港不會輸的

伊拉克

光復香港

全世界反極權邁向民主

又係反共產黨

香港燃起革命之火

藍絲一定拍到手掌都爛
然後就話香港警察好溫和

佢地實彈 竟然冇叛軍肯企出嚟

真槍

我見過外國記者將香港同伊拉克擺埋一齊比
覆都費L事

人道問題真係有排都未到香港

點解一定要聚埋一齊，點解唔繼續遍地開花

死左93個人先肯成立獨立調查會。

繼續輸出革命

香港地爆晒紅綠燈
都可以照常揸車同過馬路

林鄭

林鄭真係好打得

今日伊拉克，明日香港

香港和平開 所以一堆廢老

印尼有軍人支持學生

最慘伊拉克打左咁多年杖 國民見到曙光
已家開始穩定返少少 換來係一場更血腥既屠殺
極權國家 早日衰落! 民主自由永恆不朽!

仲有印尼警察都好似叫政府唔好鎮壓
呢啲就真係自己國家人